有冇玩開決戰平安京嘅？

新季開咗一排 睇下有冇人吹下水爬下分

玩開和平戰場 sor

開左無耐

有玩

識睇一定睇閃光

玩開咩角

屌 原來叫和平精英 唔好意思 打左和平戰場

咁都錯 準備定揮手都得了

兩面 一目 草 雪女 海坊
係打野唔識玩

main 妖狐 ad 打到上白金無玩

御饌津本命 笑
呢個版本草麻麻地
十草九廢
兩面正啊
我打開下同野 練緊黑童上 （本身一開始打中）

有

打開咩角？

白金?

好耐都玩 唔係好記得個段位叫咩
隻game岩岩出果時我就玩
都成一年之前

你要明白 當你打到無人係你對手
真係好悶 因為對手係自己度

In general陸報啲人勁啲

果時隻隻英都試過玩 茨木童子好廢
金魚姬果時好撚勁

翻嚟玩啦 多咗好多新英
茨木而家唔差 雖然唔係tier one野角

雪女都好玩既 又易上手

果時般若上路都係好勁
依加唔係好想玩呢d lol 咁既game...

般若校園皮好靚
Sosad 我本身冇乜手機驚 就係呢隻同皇室戰爭

金魚易過雪女
佢而家新手英轉咗做白狼/金魚

呢隻game 畫面ok既
但玩得多就覺得無咩變化 有d悶

呢類game都係咁嘅
所以佢出咗幾個娛樂模式 逢魔幾好玩 仲多過打排

以前有玩。
嗰時出左竹冇耐，main以津
打到大屬冇再玩

之前青行燈
最近玩桔梗

中路桔？

回爐啦 以津啲皮好靚

回左，好冇手感

So sad 試吓玩小袖 個人覺得個技能組幾得意

通常雙排下路

最近都回鍋 最主要玩中路金魚姬 sup紅葉

法輔？ 帶唔帶骰先

屌我下路長期遇雷輔助

帶呀

得閒一齊排

有玩.但成日都排唔到人

有無人一齊回鍋玩返？

之前有玩開彼岸花

簡單手長暴力

依家無咩人玩 排一排積分都五分鐘先有
仲要成日排到啲東南亞

而家重制咗 勁咗好多

可以啊 但我唔高排

巴打都高排喎

好似開左波地區賽觀戰先

話排唔到人果啲巴打應該都少允以上我平時玩排得幾快下

有 成日比d日文韓文人激到彈起

留ac？

2003186055

唔高啊 以為s1好快排到
依家少左好多人